<正視聽> 愛國大媽喺雅蘭唱果首歌係叫《炸機女王》 唔係咩《隆重登場》

呢首歌本來就係叫《炸機女王》, 但因為派歌果陣撞正911, 驚喺美帝傷口上灑鹽, 所以先自我閹割將首歌改名做《隆重登場》。

但美帝亡我之心不死, 因為驚佢唔開心而改歌名, 無疑係個矮化中華民族嘅行為, 所以請大家將首歌叫返佢正確嘅名, 以突顯我國巾幗戰狼的威武震懾形態

跟我讀三次
《炸機女王》
《炸機女王》
《炸機女王》

正視聽

推

onL9